交通銀行欠裝修?

我同學個老母係交通銀行到做嘅
我同學唔知比邊個篤灰
同咗佢老母個老細講
然後老細要脅佢話職員同佢屋企人都唔出得去發夢
唔係嘅話隨時炒魷
洗唔洗幫佢裝修下？

包到鐵皮咁點裝修

乜間間都包到實一實咩

mk個間係

路過講句
交通紅過中銀一萬倍

利申 兩間都做過

交通大時大節仲要間間分行掛國旗

幫佢包實啲
aa膠封匙窿 同啲接口位